win7 aero效果咁靚，點解win10之後又取消返

食資源定有bug??

好似話呢啲立體interface係apple專利定係apple發明
Microsoft唔可以用(定係佢地自願唔再用，唔記得)
搵唔返source記得唔清楚 有錯請指正

好好笑

係

10有加返

microsoft官方講法係慳電呀, 效能呀嗰啲原因